Bitcoin/Cryptocurrency 集中討論區 (60)

留定名

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

有冇人計過一日幾多個po?

Post 55 最後一個回覆係廿三個鐘前

隊草對身體有害

好瘋狂

其實過兩三分鐘可能就有個人留言，真係好快

VTHO上呀 衝呀

愈嚟愈多人發現耕田嘅好處

binance unstake 咗兩日都未俾返啲avax我
我要掘穿山甲呀

有冇人用metamask 玩BSC農場?
我發現佢個gas fee 貴過trust wallet好多，就算係用返同一個site
其實個gas fee係點計出黎

1inch已放監，準備拆骨
諗緊幾多穩定幣幾多BTC

On9 Eth又跟跌

有冇巴打可以解釋下呢幾個係點?

升又升得唔夠人快，跌就即刻跟住跌

swap apy apr 係手續費
acs apr係farm acs 嘅年化率
daily 係每日你收到幾多佔本金百分比嘅息

apr 單息 apy 複息

BNB都係企唔到170

166 高j jor..

有咁大個對手瘋狂上緊,佢應該會暫時跑輸大市

請教下各位師兄，你地係用邊個平台同wallet? 我暫時download左幣安，大路野都有，但你地特別講果d 鵝蛋呀都好似唔見咁，要指定wallet/exchange 先買賣得？

控場160-165幾日啦

兩個世界嚟，建議睇熟咗咩叫defi先好入場試玩
同埋預筆錢會total loss，因為大量scam，要有knowledge先會分到伏唔伏，不過個post好多人都係就咁衝入去當賭錢

其實入得唔多賭下都無咩所謂嘅

原來係咁

但要財自就要好似賭俠巴咁,搵到隻潛力野就重重注扑落去

藝高人膽大

BTC free fall

bjoy

我都無掂,個樣太流

特價時段咁早....點捉路

司空見慣

置頂篇文已經step by step教左你拎少少本去玩下好啦 唔好all in
實在有太多

佢重注係一兩皮港幣扑中兩隻十倍幣先會做到

auto偷偷回落

手續費意思係我收其他人?

蛋一出黎個勢就係99.99%scam, 同潛力扯唔上關系

冇事係咪唔識複息?

想問下

幣安射去trust要手續費

我喺trust度見到有網絡費用係乜嚟？ 係咪會自己扣？

同埋如果trust想入返落去幣安 又有無手續費？

我未開始defi呀⋯ 純粹想了解多d先⋯ 心臟細，暫時得d dot 當儲下

單幣pool ACS, ACSI 識

唔少kol幫手推有個叫king of fomo，介紹咗幾日

Bsc 應該好平

可以留意下HKGO 巴啲推介，佢高手好多推介都唔伏

佢寫1287HKD

諗起....Bitconnect...

If you can’t hold, you won’t be rich

落返4字頭先叫free fall

Wassup

Wall Street farm 開左半日就走佬

星期六audit

Repv2 入得幾靚，可惜入得唔夠多

3月變3字頭

會啊，contract有後門咪全部偷晒，rug pull喺defi係常態

應該連埋你走個筆coin 既錢黎

大家真係有咩新場就賭
我本少玩住pancake先

咁玩埋今次都係唔博

Auto係咪算叫做冇咁scam?

auto，acs算legit project，出事機會低

再問

即係算係正經公司 不過有機會被黑客hack?

訓醒weed 落到2.6 再玩多轉先

呢兩隻算係代做compound,抽水但送自己平台幣

聽日有機會世界末日

中午團拜 信賓尼得鎂

可以咁講，不過目前仲係匿名team，我唸auto應該就快上岸了，開始有exchange list

高追 無肉食

egg 一直升一量化都有人接貨就就可以一直玩落去

list既話上20K真係唔出奇，yfi 都係咁

自動算係幾做得嘢
team marketer 話嚟緊會有至少10個partnership

個liquidilty咁大賺正經錢搵得多過scam啦

幾睇好 auto acs

Sor

上個間細exchange 黎

ACS都係睇定啲先，雖然我覺得會爆升

參予左auto
未參與acs

反而睇好bunny 挖bnb 有特色

smar contract token transfer要用ERC20 standard所以先會有wrapping呢個情況出現

autofarm tvl 太吸眼球

賭俠巴D auto 多到一世用唔完

我自己就唔會玩抄cake 個d項目

財經台既傳奇

same，反而pancake ecosystem果啲可以玩下，自動 ACS BUNNY

大戶

你都賺唔少

希望佢快d出auto自stake,否則好難再大升

想問大家d CHIK 幾時開始玩

我auto 賺個d 都高J 返 cake bnb LP 玩下之IFO

係咩? trust wallet metamask 都有用，冇留意wo

如果我跟你捉auto就一齊財自了，怕死揀咗親生仔2000先入auto場

你一日入既cake bnb 多過我成個倉既cake bnb

個auto bnb LP pool 細sell pressure重大

嘩屌 avax 快撚到 唔試真係唔知有幾撚快

11000u

又幾cute喎

可惜冇女朋友

我A0窮毒撚

比你丁

買

覺得bsc應該仲有一排玩下,暫時都未係好多project

想屌條女
10個cake夠唔夠

十支weed please

真係快到痴線

不過第一次玩AEB 嗰度會等到有啲驚

bunny我都有farm，但佢個網上面個apy係假嘅，大概祇有2/3到，audit都做得麻麻。不過都算有前景

應該夠去建興買球拍

出flash loan 真係flash 嚟

bnb長渣應該唔怕,bnb死其他都一齊死

165又入咗啲

diamond hand! SH!

呢啲係咪好難喺binc揾到？
農場好似真係好正
但手上得binc

諗起上星期我走左嗰啲，揼心

有細字寫點計喎swap條數係計咗入張lp入面架

呢十幾分鐘ETH定撚左格咁, 想點

妖幣d exchange 未咁快有

放入農場強制SH

autofarm farm

我已經拎埋d雜草去賭

咁快就升啦屌，39揸咗張 50x無郁過我仲要係bnb 160果時換dklm

由佢啦係咁

幻想有一日bnb 升到同eth 一樣錢,再加埋d息,就財自了

你哋好博有新野就去博

呢兩日先開始將淨低嘅放入農場教，慢撚到

就係未上exchange 先易搵呢啲十倍幣

呢到而家唔妖唔玩

個個都想做下一個你

幾舊水就試試佢，但無得拆真係妖妖地

其實我都覺得自己十分on9賭性太重

Cake+Bnb lp無敵

打份牛工得個雞碎咁多
個個都想日收兩三皮財自

支持

cake 幾錢鑽石能量底
現價入仲有無肉食

風險高回報高

gogogo 20000

仲要decentralize 果下先恐怖
幻想下當Visa 用avax network 做payment，或者股票市場用avax subnet 交易

BSC 唔會做到，太centralize 無大公司或者政府會同佢合作

RAP

有排玩嘅

佢fee 比人平覺得有潛力

gogogo

BNB而家特價？

巴打幾時開fb page比人follow

日日都特價

佢pair 多過cake 個時咪贏

加倉BNB，上到200就可以賺100粒

感覺DeFi projects 好似幾年前ICO.

WHT-MDX 正d 食埋佢個升勢

未到500都係特價緊

quiet

幾錢入？

勁

NOW OR NEVER

當上得Binc 已經無左最易賺錢果下先機
其實睇你炒幣個風格，豐儉由人

只係想買下啲出名嘅幣 sh 下，咪去返Binc算

有啲人睇圖勁，喺Binc 開個50x 炒 coin 分分鐘賺得多過玩農場，咁唔洗玩農場

農場收下息又易學易明唔洗咩經驗技巧，Farm farm下又賺唔少，係怕無啦啦total loss，但無意外發生嘅話，近乎無技術無經驗都可以必賺喎，0仲可以刀仔鋸大樹，入幾萬蚊，如果無特別意外，farm啲穩定野，近乎每個月都有1萬幾蚊收入，仲要compond上，仲好過大學生FG打份工。萬一出事，total loss 都係無左幾萬蚊，抵到爛

bnb升多12% 就變成第四大market cap 幣

岩岩追post
碌左30頁都係講緊蛋蛋蛋蛋蛋

cake bnb LP 叫最安全

agger

咁講avax

暫時最快係4-5個鐘一個po
一月好似可以一日開4個po

啲人癲晒

升左幾倍,一定高,好似我前日追auto咁

AVAX我屌你老味

琴晚狗幣都比我撈到
唔差在撈埋呢張

你都賺緊

想問下巴打記唔記得AVAX ICO下一轉幾時歸屬
暫時歸屬咗20％

5%,再加兩日息

冇玩蛋

其實cake都升左3x %

3/9 next unlock

咁一百鎂算，係其他農場拎賺咗嗰啲買算，total loss都冇乜所謂

yes

仲有冇人揸緊妹

唔該巴打
較定鬧鐘3月8走一轉先

me

手持20粒

我 今日幾錢

有一百粒，一半$17買，一半IFO

fat

話咁快又星期四
最後兩日的瘋狂
已準備好b joy

你先係大戶

我仲有一半貨未放，$13走左一半

較定3月7走先

bunny 息有問題，應該係d人攞apy 去計daily 條數一定錯

繼續種草等緊嘅只係一個機會

B joy?
特價時段

等到全部歸屬晒到時Model Y應該開咗訂

你可以係Pangolin 到swap PNG 做USDT
但d USDT 係存在係Avalanche network 而唔係Ethereum，所以你唔可以withdraw 去Binance
你一係經AEB （反向）由Avalanche 轉USDT 出Ethereum network，再withdraw 去Binance （gas 好貴)
或者賣PNG 去AVAX，再send AVAX 去Binance 賣左佢（不過Binance 未開deposit）

avax swap usdt

牛牛個網點解咁山寨feel,farm到乜都唔會show比你睇

想問下，如果有2個cold wallet 自己轉bitcoin由一個轉去另一個，會唔會有fee係到
我見binance要收0.0005 fee
想知道係bitcoin係轉錢一定要收，定係binance自己收

幾多入啊bro

隻bscex $19到咗頂
利申：$15跳船

用yieldwatcher睇

咁樣開本金其實要幾多?
無玩過呢d

唔同既。。。。

個名型左

保持金你放好細都得

我用緊，牛牛個網好似仲衰過bunny

5.x
不過我買好少
由佢坐吓

20號玩kebab既要睇路
岩先tg睇到有人問github link
之後啲admin唔覆佢 條友叫大家睇路後10秒唔夠佢啲comment唔見哂唔知係唔係退group啲comments都會唔見

場主唔走佬既話，係一隻永續遊戲黎

1粒avax去到pangolin做到LP都用左唔少比例既gas fee

farm完cake再買cake六合彩係本少發達最佳方法

是乎槓桿同爆倉位，勁的可以幾十賺幾千萬

起碼100 粒到先抵玩
1 粒300 蚊港紙咋wor

bitcoin 轉錢一定要收

屌 仲未撈到底

想交學費做LP
skip左BSC果堆

唔夠貨用返bsc 好啲

我都死守烤肉
Kebabbbb alll SAFUUUU

佢隻chikkebab
雞巴

crypto=scam

https//

等緊抽番本就繼續滾

係 如果你唔急拎錢走咪賣左d PNG 做AVAX 或者USDT 繼續farm

跌兩舊就freefall

本身都諗住擺幾粒bnb 落去

Bitcoin跌得快定係美金印得快

pool token有無得係metamask度睇得返?

唔好嚇我

lm睇連登農夫群組一夜之間集體財自 / total loss

草啲lliquidity就嚟俾人抽乾

丟左少少入goose教玩下

要賣無事入jpeg
唔知會唔會踏空

真架
不過可能最後冇事呢皆大歡喜新年快樂
不過依家我都係睇定啲先

點解蛋仲未爆煲

仆街又有大戶入彈高
個LP farm 得返800
Deposit 差唔多50M

一直farming，日息1.x%，好多日冇理

感覺bunny會出事先

抽返個本保平安先

Kebab妖幣中算穩陣
佢都有事
走呀

賓尼正氣過蛋都要死先

我講緊黎緊果個chickenkebab
根據admin講法依家仲未可以做農夫

入左一舊去種
希望唔好死

bunny行cake-bnb, 鵝行egg-bnb/busd,點睇要死都一定係鵝死先啦

其實好穩，1x$keep住...

d人話實收得2/3
可能真係計錯掛

講tvl,bsc 個邊仲有十倍可以追,嘿嘿

egg 好快會獨立出黎，睇佢條team dev緊呢個方向

有雞先定有蛋先
蛋升到90啦
雞巴生性

$10無入到呢隻

咁free fall 冇話一定要好高
跌一米都係跌

叫升返少少
Tg gp admin話自己都係volunteer, 個仔讀書同自己退休都係靠佢

日日起身都驚啲錢冇晒

講漏咗係chickenkebab 見到上面有啲人落咗場

有eth 一半已經好勁

BNB重上170

啲蛋真係cls avax同link幾時先爭氣啲

妹 妹住上

egg如果行到條新路係有insight，不過上面位巴打太麻木相信我先講下姐

睇佢出dexX先再諗

有冇人可以解答下我
入pancake一諗住exchange/add liquidity 就要重新連wallet
連完之後變左白mon咩都冇

我叫開gif

今日係咪個個數錢? 有冇人加注?

快d上$20啦

我好on9 以為用妹質押挖cake 所以用bnb唱妺
吊你 原來係cake挖妹

睇晒第一個po d 教學未？ 用咩連？

我都唔太信有咩好有用既feature會做出黎,不過呢個世界marketing最重要,識人好過識字,讀書最叻未必係搵錢最多個個

真係唔敢講會唔會升高過bunny

今朝加左蛋

trust wallet 咩功能都正常係唔俾我swap/liquidity

閂VPN？

jpeg 日日都有whale 倒貨，留意下特價時段

臭閪上呀

Avax令我相信...好人都會有好報...但未必係最好

耐心，搭棚要時間

幣災你揸住d USDT 唔會有事㗎

有冇轉啱network?

抵你賺,咁勇

搶到兩成都偷笑啦

兩星期內
一定有一半

竟然係咁
Dev自己冇做admin

APY夠高然然有人黎，有錢唔賺咩

我估usdc busd usdt 全持有可能穏陣d

呢個位我一unlock wallet 揀完walletconnect就變咗白mon

兩星期一半咁din?

除非比人偷左你條key

津巴?

我就唔信lol

話時話今日唔見津巴ge

想問下有玩開eth個邊既巴打,有冇d咩超勁功能既野係eth有, bsc呢邊未有?

一出應該就要重注大大力屌落去

開始淨袋，可以玩all in

我岩岩睇
eth每日加1.幾
bsc又係每日1.幾
同樣速度下
比例會越黎越近

我估兩星期後
eth個邊50-60
bsc會近30

想放領展再買bsc系列

咁就真係唔知
但好似研究點將個farm執到咖啡咁
如果keep住咁上下價坐一星期應該都叫回到本

bnb今日又衝唔過175

講緊速度不變
如果bsc加速
會更快

佢上個post 有留名，呢個post又就快推完

應該會加速,eth個邊d project應該都會想係bsc出,不過應該未必係一頭半個月內

留返一兩成usd是常識

應該要妹幾日啦

衝破左就睇 200

全職農夫應該無乜感覺今日binance淨係睇過幾分鐘

大媽入左貨？

有冇人玩開airdrop
點先唔會miss 咁多

airdrop已經睇化，好難再有UNI咁既蛤蜊隨街跳

有冇轉啱bsc network? 熄app 熄機重新試過，唔識

入左小小 燈下你地

用無痕模式試下

幾日前1inch 先送左25K USD 比我

結果用手機解決到

派返出嚟

miss咗就係miss咗

依家d新手好幸福

難為我之前上網係咁睇點用sushi uniswap

屌你老母臭化閪領展

而家係pancakeswap用bnb-cake farm cake仲有冇得賺

如果要解liquidity 無記錯係咪呢度?

去exchange, 佢會list out 你有咩未用既LP

都有，但比起auto bunny beefy 呢啲係無乜肉食

長線唔會用合約，永續要比利息，開交割要考慮溢價同到期日，所以睇好佢就買現貨啦

有樣叫槓桿代幣，我冇研究就唔清楚

我覺得衰過開合約
不過無margin 係幾好

已抽 Eth all in BNB 了

166已經係底?
我等星期六日bjoy先再入了

用緊永續 個佢利息點睇，我見佢好似三四日到會收一次手續費0.00xxbnb 咁

睇個勢 我170入算 捉佢一波升幅

驚你後悔

雞巴

急咩 大升係必然既事

我驚呢兩日爆上250，bjoy 完落返200

Yolo

臭閪突破170
睇黎cz落order由佢升兩日

無問題啊

爆到上250,咁我都唔怕無買呢兩日了(利申:重倉bnb)

要追返啲il，你見其他bsc幣都無郁

點玩架？邊到買雞串？

唔驚學生本少, 用 scholarship 玩

想問下pancake入面有一頁叫我setup 但cost係5個cake 係埋一定要做？

浪費錢唔好搞

唔洗理個頁

建議你追下post 先，你睇完可能會覺得你推隻野係on99

差一個 uni trade

果個係有錢人玩意

課金買skin

每次見到BNB升就會諗起44蚊果陣射左BNB落海果位巴打

咁我點睇自己個倉？ e架有d咩都唔知

唔知佢拎得返未
成400 粒

笑左

Wallet睇

50 個

減低風險=唔好開 contract

人地130開大把位走

減低風險=揸現貨

點射落海法?射錯左network?

你出去開post可能呃到下人....依度個個都老屎忽...

辭咗份工
All in Bitcoin
過幾個月之後你可以屌柒你個老細

新手入黎都玩鵝蛋

邊到老屎忽，個個巴打都好nice

依到其他人每日坐係到收息都多錢過你份糧
除除我之外

我都無份，跟巴打們學野

佢手打address打錯

我都唔明點解d 人會用AVAX 買PNG....
不過唔緊要，貴d 我賺多d

伊索寓言: 生金蛋的鵝
有位農夫生活過得貧窮，常在飢餓中度過夜晚。有天早上工作走入農場時被一道金黃色刺眼反光照射，走近看發現有隻鵝生了一顆金蛋。懷疑之中農夫把這顆蛋及鵝抱回屋裡，仔細研究發覺真是一顆金蛋。從那天開始神奇的鵝每天都生出一顆金蛋，農夫也因賣出金蛋賺錢改善了生活。可惜，上天給了農夫神奇的鵝卻沒給足夠的智慧，農夫在習慣過吃飽喝足的生活後，起了想要一夜致富的貪念，認為一天一顆蛋太慢了，所以就把鵝宰掉，想把肚裡的金蛋一次拿出來賣掉。當然鵝肚裡沒有金蛋，一顆都沒有！所以農夫又開始過回貧窮的生活。也因為他過慣順足的人生，所以感覺比以往更窮困。

點解會手打

我係auto 撚擺autofarm, 正常計放bunny 賺多d

高手

好多whale 出貨就真

有個傻仔轉錯左一堆binance coin比人

而家pancake info 上唔到
咁點搵pair address

可唔可以 share PNG link望下
想換走草

佢用bep2 射，我試過，好撚on9, memo 個id 打錯一粒字都會射咗比人，仲要好短全部數字嚟

唔用avax可以用咩買？

sfp ifo 果時特登買左100 粒bnb 黎抽
sh 到而家升幅仲勁過btc

已經入左去鞭屍

個價由$6 升左上$11，既係買多過賣

呢幾日都係話未sync

掘

我一直想轉番去autofarm
但係睇落cakebnb放bunny賺多D
我而家會拎D息放入auto做compound

尋日睇9蚊有人倒貨落返6蚊，今朝睇上過16蚊又有人倒變返11蚊

冇事如果睇長遠應該睇幾多好？

BNB冇特價時段了。。

打錯一隻半隻字通常都invalid address先係咼
咁唔好彩?

BNB火箭即將發射

屌

BNB新高位

BNB又創新高

有d想賭一鋪,唔走本繼續SH

條臭閪上200前一定會回獲金

低入，唔驚

係就好，我入定BUSD

但第一下得avax點都要買

有skin 型d
之前3蚊粒cake我都諗過玩下
而家dklm 十蚊粒大佬

分左太多轉入又放左係太多個farm,計下自己均價先

CZ papa

亂到唔知自己均價

你可以掘其他池，唔一定要買png

Just beginning
要上船就快

買左Skin，有啲後悔，希望啲分有用

咁唔買點掘

我買咗兩個

而家冇address
個wallet 見唔撚到
點射

你由佢load一陣就得

binance 提前unstake 要等幾多日

想問蛋點解會咁高APR

#582

點解pancake果邊成日connect唔到 要禁十幾廿次等成5分鐘先有反應 係埋我自己問題？

討論下
如果BNB真係200有幾多人會走？

如果太早上到我應該會走一走

少驚

fees > IL

Ada都陰d陰d咁上

其實flip同lp有咩唔同

有錢人

走一半穫利先/再冧時溝貨，留一半等再升

追唔追BNB好，驚佢同ETH一樣，開頭等佢跌，結果升到傻，依家又唔敢入

AVAXAVAX

屌 今次做威水 170 入 175走 食到浸升幅 178 入 而家食緊浸跌

flip=LP

86粒 均價 128.914

走唔到,綁晒係farm

其實邊度係臭閪？ Ada?

好鬼多名但原來同一樣嘢

跌幾多，想入貨

Bnb 60之後一去冇回頭 個時玩緊狗仔eth

unstake lor

bnb

想㩒低佢？掃貨？

QA 好正
想知farm 細節

BNB

trust..

入唔夠。。。

痴撚線....依個世界公平咩

有無巴打幫手解答下本身個問題

已經到左

唔公平,返工返到狗閪咁都唔夠每日個息多

美麗的泡沫

77%

認同

屌你老味AVAX

試完用ledger連係見唔到個c-chain
都係開新wallet算

bry 上左$18

開始覺得btc個本咁重賺得個6x%拖慢左成個portfolio

妹

牛旗已起

沖呀！！！！

又牛?

仲黎？大佬比人回下氣得唔得

跟唔到你地d進度 又cake又旦 我仲on99學緊由幣安射d幣出去

其實好詳盡

慢慢啦 大把錢可以賺

用過uniswap 唔係要教呀

上唔到車都係SCAM

分散投資嘛，我都一半BTC

第一次玩dex就係jpeg

打錯字,應咳係3x%

煙花都未放完星期五先

走曬

妖到仆街

BNB短期特價時段開始

sor hehe懶惰的我

痴撚線個個都做到賭俠個世界無窮人啦
風險管理最重要

再妖D都仲得

無事重上300

見好多過升APR

雖然咁做用好多時間
不過J曬前面啲post 係有好處

sh

BNB好撚爽 食完升幅食跌幅

真呀，crypto 佔全部投資都唔多

又BlowJob

我明..我明..

合約派今日做威水

睇你威得幾耐！今日無時間玩contract，太多嘢睇

重倉領展 而家穩緊車去IFC

你賺緊遲入場嘅人啲錢啫
ponzi

bnb 撐到今晚
我份CAKE-BNB 仲有8hrs先拎得出黎
吐返D現先

隻bnb冇200都唔走

準備要搵工

我諗住好似GME 咁
30000先走喎

一日200usd.... 本金幾多先

我當用d錢買保險
就咁放曬一隻
中左當然升好多
咁講allin 合約中左搞掂啦
洗睇咁多野咩
就係想安全穩陣嘛

安全又all in咁計
我入市第一日起日日買bnb 夠賺到仆街
問題係我唔知佢幾時先升
好似avax 同link 咁穩定過穩定幣

所以揀左分散玩
唔係馬後炮話入曬邊隻巳

你就係下一個賭俠巴

我一直合,咁岩bnb配合升,所以IL 會細返少少

有冇師兄有耐性教吓咩係egg同farm 呀

仲有冇其他嘢可以玩 新手入場 cake同旦又太高 有冇d剛起步新出？

真係唔訓都J唔晒D post
想叫google自動讀俾我聽
痴線.... 想訓教了

你由pancake同bnb開始玩先,玩到知道自己做緊乜再玩其他

自己追啦

不如你比啲耐性碌晒50-60post先

我險左零晨個d追唔到,日間個d追晒
呢個post 遍地黃金

作為一個上星期開始掂幣既新手
呢到巴打講無錯
買住現貨 摸下幣市先
真係唔好急
見人地玩武士玩自動又想玩
真係一出事唔識操作就本都無

Egg都係起步咗三日姐 仲想新成點

好明顯連post頭都冇睇

咁就會輸好多IL,不過蛋價好難再爆上了吧? 所以都ok既

學左呢D先

咪係，自動起碼可以farm 到10月

所有一星期內升左一兩倍既其實都唔岩新手玩

我都$13出左一半

點都要用番1-2個鐘睇，頭post一定要睇

直接交學費

我自問大約估到有咩講都照碌
佢咁樣伸手真係

新手通常回調已經會嚇撚死之後走場
之後又升返
一來一回乜都冇做過就蝕左一筆

5蚊賣左一半..

個陣玩合約嚇到瀨屎 乜撚野-10幾%
而家真係負到30都未驚過

cake又勝

真係我尋日11點追晒post先訓，一起身追左2個鐘先去到最先個post

diamond hand

但見tg好撚多人如果真係得1小班人控制住，咁真係要小心d

臭閪升左3%姐, 60 --> 120 七日前了

正wo 日日有息收 合約已家基本買多大過沽空

weed跌返2.57

有冇巴打知
avax 等咗兩日

Bnb busd 邊度farm 最高apy

我嬲曬所有鴨蛋，決定星期六去鴨場指住啲鴨黎鬧

IL太大點算好？我要拆左張LP去？

兩日
我都係今朝先unstake 到

好似隻隻唔同，unstake佢會寫日期比你睇

我果30鎂GG了

hehe

彈高真係cls

係啵goose 係鵝！
打錯！

我將啲蛋換左做草

我比番啲草隻鵝食，佢比番啲蛋我得唔得

Sustainability 啊

不過點賺都好一定要安全，抽本金出黎保障自己先，音樂一停都無咁傷..

直係每日入錢買bnb出bnb

應該係，無記錯佢每日update 一次

鬧錯鴨
係鵝黎架
指鵝為鴨

你可以將錯就錯開個duckfinance

chickenkebab個網劣撚到，射你返pancake做swap

Copy cat

BNB又破新高 180了

好多都係返pancake做swap

臭閪想上180

屌post錯圖

上左

但而家D avax係條c chain
只係我ledger個app control唔到
我諗解決方法係import我條private key入avax wallet
但係我唔想 成副身家農場係入面搬唔走
唯有等下佢support為止
都唔急嘅
各位巴打Farm多D

即踢番落去

衝破到 180就爽

Bnb咁快就爆升
如果幣安岀新幣一定上月球

RSI成80 隔離BTC都要回 正常啦

上到200就唔叫臭閪,改叫靚閪

可以用metamask import, 雖然兩個方法應該無分別

又出新幣?
覺得下個出新幣可能係elon papa

平均幾耐出一隻

新farm LM

自動apy 450都冇

你啲LP係拎得返
而LP內容本身同我強冇關
就算佢摺都唔關你事
好似係

想屌

點解你會入到c-chain? 本身喺第二度直接cross-chain入去Ethereum address?

咁樣我用ledger就無意義
唔想放條key出去

個天叫我乖乖地番去養兔仔煎pancake食

臭閪準備爆上185

好彩今朝BNB加咗倉

早知放D BTC入BNB

新手真係唔好亂farm

其實睇番圖，兩隻個勢係跟得好貼喎……不過臭閪水位高好多

呢個唔關事
冇事都係咁做
問題係佢有d page 完全唔關事都copy埋

係啊 見入到咪入
要出就要靠ledger個app

bnb to 1000

農場仲未double到，Avax就To the moon
永遠懷念Avax

咁無了，另一個方法係你離線用private key sign 完transaction 先再連返上網broadcast 上去

又跟

臭閪185了

想問喺auto攞返啲錢駛唔駛手續費

咁快開始啦咩

睇圖似唔錯 買黎玩下

痴線

咁高風險

EGG-BUSD LP ROI one Day 8.33%

Pancake個網係咪有問題？connect左10分鐘都未上到去 係咪我部電腦有問題？

又有新野？

跟左先,可能一日內拎返出黎

上到 200唔準你再咁叫

昨晚開銀包試就已經知好多人會射去太空，
佢個C chain好陰人

BUBBLE

咩叫臭閪

轉左d eth 做bnb 即刻個倉大升

我都係玩鴨旦算

信臭閪得救

我用trustwall入面果到connect就冇問題
我之前用電腦都會好似你咁

cake 11.3

點解Cake 同 bnb成個孿生兄弟咁

揸BNB嘅巴打唔好gel

Trustwallet

BNB嘅RSI比BTC嘅高10%，如果繼續同步行嘅話，晚飯前190~200不是夢

Gel咗少少去farm鴨蛋

avax

依度有冇人整個LIHKG farm

BNB攤屍咁多日忽然彈咁多真係有d驚

呢個年真係肥到著唔到襪, 日日都執一萬幾千

呢隻野我上面講咗有啲古怪野
小注搏刀仔鋸大樹好喇

好似有巴打整

妹19

#Me2

放左0.6bnb去玩

用Ledger連web wallet介面顯示唔到c-chain
雖然我都中伏轉咗粒UNI去過先發現冇得用Ledger claim PNG

Telegram有個admin話得，原來係叫人import seed phrase

30見

整token only erc20

有farm 可以farm 連豬，諗起都興奮

其實就咁擺USDC入Auto farm係咪幾隱

射返自己erc20地址其實都仲ok, BIP39 BIP44 evm 通用

跟！細你十倍

我兌做VAI賺XVS算

Cls

幤安cash out易唔易？

BNB同BTC嘅RSI價差mak大到18%，陣間一升時就真係

諗諗下雞巴好似賭太大,拎返一半出黎,都賺左0.03個bnb

bnb今日可摸耳200

y?

燈一燈就冇機

我問一問咋

我都縮左一半

BNB

LINK

LINK 將會掘起，記住今日我講嘅野

why

到時就要燒蛋

無睇錯家陣係咪已經11蚊？

USD1.231

以為落番
又撞爆左185

BNB 190禾要進來了

鴨蛋已經係極限，之前wallstreet單野令我細膽左

上呀

雞巴細細注好啦..

大媽話19x放曬d BNB 姐係今日有機200

如果今日內200又唔落番可望月內250喎

今天的BNB，沒有極限。

呢度已經講緊一日幾皮息收

睇我個名

多你少少

1bnb 換到0.1粒eth
eth 幾時識升呀

1bnb>1eth

[url]avax-link LP[/url]

個個靜係識炒(我都係)，，真係用過，體驗差好遠，二佬咁搞真係隨時收皮

url?????????

your name

本金幾萬已經日息幾百

另類加密

都好多
我入左70蚊啫8